我係火炭人

收到管理處通知警方要求星期日關閉工廠大樓所有出入口，話將會有暴動

應該全區管理處都收到，所以各位手足要小心，火炭係冇路走的，只要佢哋封死一條大路

就去唔到火車站，亦冇車出到去，唔熟路嘅手足請你今日去一次睇睇環境先決定，

我好擔心你哋，可唔可以唔好比人拉。

上山走咪得

唔知真假但照推

Push

山路都小心 好重

山路得2條

但都係得一條路，沿穗和園再上山，試過行到荃灣

穗禾路上山落沙田又得,
遠D既黃竹洋上山落大埔/城門水塘(荃灣)又得

冇人推

去嘅手足要知呀

火炭人自己唔反抗
關其他人咩事？

其實你有啲講咗我嘅心聲，唉，但係喺手足

pish

幫手推

諗都唔好諗走得甩
一係預咗同佢死過 打到佢撤退 否則呢個地點根本冇得玩

(住咗20年火炭 山上面山下面都住過

暴佢老母動

個度太多離地中產，根本無感受過警暴既威脅，所以無反抗意識，不過都有好多手足係火炭人

火炭琴日有幾架籠車巡區應該係視察環境， 仲有火炭係無咩路走，好易玩圍攻，守住幾條街就鐵筒一個，無火車無巴士，無小巴入到去

路得一條，上山到中銀電腦中心，落山到火車站，兩邊一block，其實位好少位

米去送頭啊

暴動佢老味

有冇手足放張火炭地圖睇下，講下走嘅路線，我係老鬼唔識整

多謝手足，你哋睇只要封了火炭路丶拗背灣街佢哋可以慢慢拉，連最近的沙田都行唔到去

我炭返工，跟本好難走，火炭站成日都有警車泊嗰邊，右邊馬路封幾個路口加水渠位一封你只可以上山，不過都係等圍捕，手足小心為上

冇人推，冇人講，手足又送頭

海報話3點3和你tea附近多食市，但依家狗已經叫曬啲大廈拉閘，

有幾多重開真係唔知

最多食店係沙田商業中心係信和嘅，佢肯定收到call

會唔會都拉閘

到時黑警派人守住山路咁點算

冇人推

推

以p.k.tang嘅方式會圍住啲人，火炭最容易做到

所以擔心

聽日黑警一定派人守住山路

有事要快跑

基本上已經一早包圍晒

我去望過 上次集會 準公屋戶多過居民

1. 不要帶文具

2. 如果你兩點左右到周圍拉曬閘，就要小心

3. 狗要工廠拉閘等人唔可以走上去丟野

4. 5點，好快天黑

咁真係要問下先。。

火炭呢d工廠區，星期日本身就係死城黎。

火炭佢要捉跟本走唔到，佢放你上山都係玩尻你班傻仔

火炭呢排佢日日road block呀啲死黑驚

係呀，安全第一

做任何野都要搵後路走，唔好隨便聽人要死守，做完野立即變做路人